KPOP藝人爆料討論區3

繼續繼續

一日一po

又要lm

唔理真假 當娛樂下都好

屌以前一見到爆料貼就係咁追
仲有好多咩分析貼

其實講下講下好似都冇咩爆 黎黎去去都係個啲

想知winner

明明1日2post

都係八婆嘢為主
顯得隔離kpop大post好正氣

初初會玻璃心信曬
依加當笑話睇算

其實路過100個真係有一個真
但係個d多數爆單爆某公司某團

+1

我都係
人大個左冇咁執著

唔係點解會話睇得太多路過會壞腦

我地個7隻連笑話都無得睇

留名聽故

可唔可以求奇揀兩個idol 幫佢哋寫下故仔

但真係好好笑
宜家仲有冇路過

好似收左皮

Mark食sana
Mark同Bambam又食過mina
路過睇番黎

痴線點會冇，除非百度執咗

Jackson屌過mark

我成日都諗 鐘意idol喺台上嘅一面就好啦 知咁多自己難受為咩呢
我地就話刀槍不入姐 實際呢個post可能好多小妹妹追緊 自己難受緊
唔好令自己傷心啦
作為老屎忽嘅感言

我建議你寫信問佢地本人，反正佢地自爆開

咁都strong post

頭先post2 翻工追個陣 笑到仆街

好耐之前睇過一個post似係堅料 爆過top大麻單野同啲情侶 不過個樓主收皮

仲有mark食過somi mark就黎食哂成間jyp

又或者jyp真係無9up
擇藝人最着重善良 誠實
所以無乜新聞
希望唔會燈

舊登個po個陣話有投票決定sica要走 又係好好笑 連內部到咁既野 邊個投贊成反對都知哂

我覺得啲00後cdrom一定當哂真⋯

返工追左成日
係公司忍唔到笑

以訛傳訛既野

聽韓國私生飯話bts jimin食過哂twice日本line,仲要三條女都互相知道佢地俾佢食過，唔知可唔可信，個私生飯係我個frd既best friend, 仲聽左勁多野返黎

咁我地十幾歲嗰時睇路過又真係有當過真既

信則有不信則無
真定假無人知
話唔定係真架呢

果陣一睇到自己idol個名出現真係心都離一離

我明白兩個靚仔or兩個靚女搞埋一齊係好令人興奮
但似乎D飯過分幻想
會幻想團友日日係宿舍啪啪啪

想問下beast/highlight 有冇料爆？

當年d爆料po好紅

以前細個睇路過最鐘意睇d人講我結 好似對對都話假戲真做咁

即使係依家追post都好驚見到自己idol個名

唔會掛 為仔啫 洗唔洗做女人做到咁低賤

笑下咪幾好

大家自己諗
拎翻句金句出黎用
假的真不了 真的假不了

00後睇完就算喇
唔好聽日番學同同學講呀
我驚你講完比人打

究竟男團有邊個係真好男人

lm

笑死

想知twice同bts咩關係

話時話 有冇圈內拍緊拖嘅爆料

nct mark

炮友

唔係炮友就係落CLUB識

少時老飯好耐冇收料 有冇新料八下

唔洗驚 呢度仲9up過路過 最多都係得防彈站姐圖

搞到BTS OPPA心如亂麻

個陣好鍾意佢地

有冇人鍾意一代團
呢排好迷水晶男孩

@潮吹口爆糖

[member]我都係 仲係因為咁飯咗2PM同函數
不過本命係玉貓同vic /member]

越吹越大

有冇super junior同東神啲料

on9

17boo 係咪清泉

好耐冇見佢追擊mark

係喎依個真係無人提過 唔知bi定les呢

當9up+故仔會好D
高登之前都開過kpop爆料post
話泫雅係公廁
又墮胎又比某男idol不斷中出

1.BI
2.LES
3.好多炮友
自己揀

唔知bambam條j幾長，可以吸引到jackson同櫻花妹
btw,我最初以為bambam gay

佢住新北市架

笑到我癲

仆街講句 泰國男人望落都好gay

入嚟搵嘢笑下先

竟然有啲掛住佢

有冇w1料

笑住睇

邊撚隊NCT啊？ 邊有人識？

覺得佢地接近40歲都型過晒D新男團
同埋五個都好易認

主唱外型同語氣真係好王子feel
係漫畫走出黎咁

同埋某個頒獎禮得佢地唱真live

nichkhun咁大隻我覺得佢好gay
bambam咁瘦我又覺得佢好gay

有你洗哂啲團post宣傳點會無人識

wendy直
同連登會員 喪心病狂交換左第一次

依家入黎問自己偶像襯都要自己簡一個

我地係咪連登路過版

上個post睇到南珠食咗唔少仔
想知有咩人

路過連登版先岩

從此就曲左

繁體版路過

呢個clue

[爆料 - - 03.20]主大势 说说我知道的韩娱

屌

屌笑出聲

啲料邊到聽返黎 係唔係係路過睇完就搬過黎講 純粹好奇

下個post記得用呢個標題

我岩岩都想講

佢之前好似周圍宣傳Mark
係潮爆糖分身

係 有排潛左水 就係比FBI捉左

笑死我

微博？定咩好友圈？
路過好似都收收地皮

其實對hjs無感
只不過佢比我個印象係唐僧咁
發現唔係覺得好出奇啫

有無人有李光洙d野爆

全部發夢見到

有冇mamamoo

有冇vixx!

脫北者尼個好笑

佢爆個三個係邊幾個
李䒴菲 李聖經 仲有個唔記得
但最近見 佢對全昭旻又有啲野

自己曾經係私生 朋友係私生 朋友個best friend係私生 朋友個妹係私生

咁多oppa俾人屌屎忽 佢地開con跳跳下舞瀨屎點算

bambam個樣好gay......+1

Hjs 有顏值 人氣唔上唔落 17高人氣反而有woozi hoshi

屌笑左

尼你老母

失住枝棍上台LO

想知kris係exo時期既野

韓仔碌撚唔大 個屎眼唔會撐咁大

男idol好多都有練肌肉架嘛
有練括約肌既

屌閪屌屎忽屌到心肌炎退埋

有約炮 上節目唔合作？
定叫消極 個時showtime有集係k房同最尾個集都係

有冇人講下teen top

第一個男團post有講

依隊竟然冇人燒

oppa應該有鴨屎片

笑到痴線

咪eunha囉 同jimin吖嘛

6條臭雞 完

唔係D CP飯自己SHIP架咩

想知lovelyz啊有無料爆下

上面有問過babysoul身世
不過冇人知

有冇SuJu同東神啲嘢呀

南韓陰莖平均長度9.66cm(亞洲最短)
所以各位小妹妹唔好幻想oppa可以屌穿你子宮

同好！！！ 宜家fx。。

我地依d老餅團冇人理啦
依家嘅路過都唔講紅藍綠了

叫李東海同大雲上人生酒館囉
實會唔小心爆響口

成日有人ff班 oppa條J好大 笑死人

岩岩又話得jimin有正常咁拍拖 又話食過日本line 邊句真

top成日比人笑

經典開場白: 朋友個阿爸係韓國某雜誌高層

東海會講到喊

連我自己都唔知

依個po寧願冇人提佢地

明明係被果個八婆嚇到鳩縮

其實冇咩好講 佢哋都三十幾歲 有女朋友個啲好正常
仲有咩好講
希望賢旭快啲退伍再一齊出歌開con就夠

五個都好有自己特色
佢哋唔用耳返 真實力
本身追開二代團 但宜家心淡唔想追 追一代團開心啲

其實入得黎預左有黑料
放心啦藍家班男人最後實自爆哂

終於追哂post
真係好有以前上路過嘅感覺
好懷念以前上貼吧 、forum 嘅日子

好想知W1件事最後點拆
不過聽你地講完姜daniel真係好想知佢真人係咪真係咁
但我唔係fans 純粹有好感

世勛一個拉返高水平啦
仲有允浩 鼻祖

睇翻白家真心唔係白飯都想喊
依種感動依家嘅新團都俾唔到我

個po好多elf

唔係fans可唔可以講下咩事

Wink男好假

有無人爆黃旭熙？

佢同攻燦係咪同一個老母生
似樣到on9

我等緊全員cb

我覺得應該真係小學雞
睇被子個陣幾正

屌其實我覺得成隊w1都好柒

一定好多人負皮我

鄭容和呢?

放心唔會
連登黎

hzt同sm打輸左
咁佢依家仲屬於exo定點？

等下等下本命仲有百幾日就退伍 時間真係過得好快

唔會呀
睇吓最柒男團成員嗰個post就知好多人認同

我覺得真係叫靚仔得ong
我俾啲男同事指邊個最靚仔 全部都揀ong

旭仲有幾個月退伍啦

好多都係當年因為sj先入泡菜圈
利申我都係

等咗好耐

賴冠霖成日R站姐送禮物比佢
之前簽售站姐張memo寫住類似你最想收到啲咩？佢tick晒禮物個啲欄就係無tick個站姐名
仲加左欄貴牌子手鏈brand名
點之串錯字 柒到

有無傳送門邊頁有講佢
post2無乜點追

全員係指幾多個人先 老實地 金英雲同李晟敏我不了

利伸 10年飯 本命金起范

痴線 之前巴打話姜daniel樣衰比人插到飛起

旼炫都唔叫靚仔
利申 全部鐘意既都話比人醜

我本命係特 最新個集Super TV

你全員係指幾多人
好似連sj自己都答唔出全員係幾多人

靚仔 又正常少少個d反而無入 鐘炫呀個啲
一開始啲人話內定真係

其實佢真係醜
利申：飯

旼炫一開頭睇係真係中上唔突出
佢係愈睇愈順眼嗰啲

諗起個站姐係暗瘡肥婆好有自信咁寫自己個名想oppa pick佢點知食檸檬就想笑

邕聖祐靚仔過佢
利申唔留意男團 成隊只係識E兩個

可以嘅我想13人齊人
但係宜家

最撚柒係佢

唔係當年二代男團開僻晒將kpop發揚光大
依家啲三四代男團邊有咁易紅到

有無blackpink料

南韓鵰王 in 鄭允浩 we trust

起范都冇消息
個陣香港fm有去睇 但佢都係避忌講sj

其實強敏我心情好複雜
一來真心嬲 成班兄弟咁努力想做好團隊 佢哋又唔生性
二來咁多年感情 班兄弟都仲等緊佢哋 唉順其自然就算

係咪得我一個覺得旼炫有少少似朴敘俊
兩個都靚仔

點講呢 mh叫中上樣？又未去到眼前一亮嘅地步
要揀頭三我覺得係 ong hmh 同 bjy
叫好樣啲 其他都係普通 有幾件直程係樣衰

允浩好大？

[member] 駁唔到
個站姐係暴龍樣點剔得落手 剔左我又唔舒服 唔剔你又傷心
[/member求大家唔好再折磨自己粒星

吊威也

總知佢地覺得sj有幾多人 我就覺得有幾多人

有冇相

仲要係重要/敏感時候整單大嘢出嚟被兄弟執手尾
真係出撚謝

r 禮物咁柒
fans問想要咩正常都會答大家嘅支持/愛之類
點會真係答要咩禮物

N年前爆過jeannie係澳洲讀書個時欺凌同埋racist咁算唔算

之前我個fd一路睇我一路屌哂鬼
咁撚柒既 路人樣都稱不上

唔係話新一代都冇咩禮拜咩仲有

有冇link

岩啊 不過我重點係佢好鍾意R禮物 仲有啲人成日吹奏佢靚仔 邊忽靚仔

呢個有聽過
但呢隊好似整體感覺都唔錯

Fans唔認啊嘛

老老豆豆依啲老屎忽口吻睇到好厭

佢會kakaotalk站姐R禮物

而家大大吓無咁似
hjs素顏個樣好man

屌我都係
一嚟起終都咁多年兄弟，加上自己唯13，好想好想佢哋可以一齊
但係你老母又唔生性，尤其英雲，食過一次屎都仲要食多次
唉真係好複雜

WG都有份嘅

被唔記得孝淵定秀英公審 好柒
跟住下星期gf即刻做show 又影認證shot

二代團真係癲瘋
隔離左右隊都好fd
當年偶像運動會啲飯拍真係好好睇
宜家仲邊有呢支歌仔唱

笑到我痴線, 個個團都les同bi

招招招啲契哥契妹啫

屌 我既包子起范
仲係sm嗰陣真係比人雪到無哂消息 走左更無消息
我好掛住佢。。。

講返晟敏 我原本都無咁嬲 但了解成件事再睇埋成員反應就知 佢結婚嗰陣係有幾仆街 再睇埋佢個閪老婆 正豬隊友

強仁就一錯再錯 容忍有限 諗住佢衰完一次就生生性性 結果都係拖累隊友

Nobody係我第一首聽既韓文歌

以前就算飯唔團都可以好friend，最好例子就係仙妖，仙妖要嘈可以嘈得好勁，但係friend又可以friend到癡線 ，SHINee出道咗仲有紅爸藍媽閃兒子添
宜家好少見啦都，冇乜覺得邊啲團嘅fans係好熟好friend

榮宰有咩料

紅藍閃一定係最經典

Mbc自己都越做越hea
反正你哋班fans屌極仲係會睇
開頭仲會租返個正式運動場 家下hea到一個體育館就完

韓國自己都不思進取 好多嘢越來越hea

佢最鍾意用自拍換禮物架啦 MJ鞋都R

揹個個a貨 ？

同埋覺得以前入行真係好多都為理想
依家就全民做idol

最記得係競步
真係笑到仆街
全部都dq

重賽都dq晒

YG好似冇咩野爆

冇追po
有冇人講過hani壞話

JYP炮友

Wjsn 程瀟？

因為都上咗報
同埋佢地食女係咪新聞呀？

想知momo有無俾邊團食過

JYP

藥局仲有咩好爆 要爆嘅都見哂報
講得唔好聽 就係一講YG 就覺得佢哋私生活係負面

到宜家都冇人超越到嘅傳奇，真係未見過有三個團可以咁friend

Jackson?

jimmy

自動校正咗

本命起范都好苦命下 無影無蹤

以前仲有青春不敗

gay加嘛

屌
我又黎
有單傳得好勁
當年Kai咪公開左戀愛
但好多人話其實係男男黎
仲要係同隊
話張相執左先放出黎
冰山女只係炮灰黎
其實係同隊王祖藍

JIMMY KIMMEL

Bambam同yugyeom先係
忙內line

屌 右邊先A貨啦

利申 曲

出現了

有無source

當年嘅青春不敗真係好好睇

得ong真係靚仔
其他......

大家睇真啲 個袋假野嚟

初頭好苦 只可以係咁loop舊live舊綜藝
後期都有電影同劇過下咁
再後期佢有fan meeting完全係上天既禮物

想知多d晟敏

係咪又係私生活亂到七彩
我覺得佢個樣好乖

[member]我結more 有冇邊啲係假戲真做？

其實當年係紅藍綠 仙妖+豌豆公主
閃家都熟但閃家兒子團係萬千寵愛嘅
Btw當年白橙idol家都熟啦

寧願佢兩個一齊 都幾襯

j開謙榮

我都有去fm
想知點解可以堅持咁耐
咁你依家點

終於有人記得佢地

估唔到佢會鍾意埋啲咁既𡃁妹

旼泫都唔差啦
係得呢兩個睇得上眼
其他...

J開jackgyeom
有jack既都會j
Between,有謙睇落真係好似乖仔個啲性格

其實某程度上
飯得耐咗好似都大概估到你自己本命團私下係點
一黎人大咗開始知道邊啲嘢係做俾人睇 邊啲係真心
二黎當你鐘意嘅idol 都出咗道一段日子
啱啱出道公司定果啲角色人設都已經無咁強烈
佢哋都慢慢開始想放番真實嘅自己出黎
有時候都會同啲飯得耐嘅fd 傾佢地
結論係 其實你大概都知佢係點
但你又會諗 佢又無作姦犯科
就算真係雙面人都唔出奇
講真 自己大個咗出到黎社會都要帶吓面具啦
更何況係佢地呢個職業
所以 最後你繼續都係飯

豌豆公主

係 咩事

點解Wink好假？

我都唔知點解堅持到 睇佢上既情書 xmen真係識背咁濟
依加無點 得閒睇下佢微博上既超話 會好安慰 因為我並非一個人苦

有無人有希澈料爆

SM包裝得好姐
未去韓國之前黃旭熙係真mk嚟

心庝你... 好掛住包子
好似話范范依家都仲有同娃娃一齊？

私底下點我唔理啦 又唔係有得過人世
佢鏡頭面前比我見到既形象係我鍾意既咪得囉
睇爆料都係八掛心態姐 食女咪又係繼續飯

點解你要咁鬧佢

不如開名啦

男團戀愛真係死罪黎
你拍拖都算
光明正大咁認左佢
最多都係唔再中意
屌死口唔認
真係好撚黑人憎

開始變左懷念過去

有無ong既料
對佢幾有好感，不過點睇都唔似乖乖仔

推個女仔出黎受靶咁好咩
我覺得gd個應對方法算係最好嫁啦

佢依家有大碼頭 應該會繼續打落去

果陣有個post

一人一個現役最柒男團成員

其中一個回覆
呢張相我笑左勁耐

Ig比人爆戀愛
當年出晒新聞好大件事
最後咪又係公司話一句
佢地無拍拖就算

屌之前明明上緊位成績好好
都唔知係咪因爲咁搞一搞
依加變到
仲要L.Joe都走埋
可以解散架啦其實

笑撚死 而家啲站已經係到辯護緊W1今朝件事

我正想po呢張
笑死
Ong同其他10個對比大到

有無多啲woozi 嘅野

想知希澈食過邊個

Winner+1

朴正洙個競步 我記一世

食女都仲接受到 唔好hi 野 做犯法野就得

其實如果真係見到佢食女 可能都接受唔到

拍拖其實真係無乜野 正常人都拍啦 河況佢地有樣又紅 圈中又咁多靚仔靚女 拍拖好正常姐 可能因為我唔係女友飯

Demo嚟

有冇片睇返
好想拎黎笑

頂你個肺又幾中肯

所以我唔明點解上面有人話想idol認
你話30幾當完兵飯都大哂話話姐
上升期呢啲真係寧俾人知莫俾人見

討論區2有好多

想知L.joe退團內幕

邊個

好想知

有冇神起料 唯一一個男團由中學鍾意到而家 好想有日睇番5人神起
仲有想知4min 其實係咪公司好捧Hyuna其餘四個都無心戀戰 同佢不和

仲有 紅藍啲飯10個有9個都非好感／anti爆炸 我身邊幾個fd都係咁

有捧過其他 但佢地紅唔起

有咩糖食

好似話joy有sp

嗰陣啲男愛豆真係可以跨公司跨團咁friend

Jyp:頭3年簽定合約唔俾你班死仔拍拖

Choco ball
91line

真心 冇咩可能
已經唔講左三右二之間隔住sm
左三自己入面都好多問題

最初頭既91line

想G

除左jennie其他都ok jisoo性格應該幾好
睇bptv覺得jennie好閪好假

真係隊隊都有一個

點解以前啲男團起碼都有啲man或者佬咪重
新個堆四代 好多望落都好撚gay/整客樣

啱啱睇完東神預告照有感而發

朴佑鎮而家都唔錯嘅

想知joy同星材
之前好想佢地做真情侶

話係歌詞黎
笑撚死

自膠

SHINee Beast SJ 等等嗰堆真係求其幾個組團都玩得埋傾得到
仲有個足球大聯盟 成日約出去踢波

係成個blakpink tv都好假

其實佢成日係到賣弄性感 冇特色 我幾鍾意嘉允同南智賢

見有時fansign後記 佢對啲fans 好好 佢係咩場合西你？
Btw 講西 got7第一係咪jb 有friend 去fansign 全程俾佢黑面
利申igot7 榮宰死忠螢幕飯

咁你都信 日本akb夠話禁止戀愛啦

你覺得ty大牌啲定wiz大牌啲

泰妍啊嘛 個Rapper係twitter都即時講返話無法理解臨時唔表演

爆多d神起

Bigbang我同身邊嘅fd就冇咩
大概係concept 唔同難d鐘意上

睇睇下起光我獨去踢波, 踢踢下有南花亂入

有冇detail

終於有人講允西 一直覺得佢地有路

泰民 智旻 河成雲 都好老友

男人啱傾起黎，打機又有一堆，踢波又有一堆

但女方ig話係個rapper講大話 唔知邊邊先岩 太妍大牌到咁？

More 允在有冇真過

BTS JK同GFD sinB係咪拍過拖？
兩個之前都係BIG HIT
不過聽聞JK食女無數
想知佢食過乜女
利申 非ARMY

呢個都係一條line
但係嗰陣SJ SHINee Beast時期個氛圍係大家都好和睦好易做fd
宜家少咗以前咁多跨團

有邊個twice 成員 同其他團有親密關係

仲有傳咗好多好多年朴智旻同銀河一齊過

以前泰民岩岩出道冇乜朋友
原來係因為全部都未出道
Btw你漏左kai

個格閪啲嘅大牌啲

難怪好似重有一個 原來我漏咗佢
Sorry

諗起以前閃閃哥哥帶泰民去忙內的叛亂時代識朋友
真係好懷念

之前有個fd係JK死忠 基本上一個星期幾日去韓國 然後成日喺到呻JK多女

08至11個期出道嘅全部都好fd
09女團盛世
Kara少時4min又係勁fd

其實紅藍幾個人依家係同一個小區到住
點會冇聯絡呀
在中公開講神童晟敏 金希澈就更加啦
仲有竹馬line
允在服兵役時都有人影到佢地兩個有吹水啦

超話？？？
想問其實佢做緊咩？完全冇拍戲個d 咁點生活
定佢本身屋企有錢？
同埋點解被雪？我以為係佢唔想出現

利申 12年開始追sj 追到15年 淨係中意過sj 但唔熟起范

講起足球就諗起金俊秀同李赫宰
之後就
以前果班男團真係求其搵幾個都可以form到group玩

有年愚人節唔知邊個站改左做jyp yg cp站

利申先，唔係爆料嚟，純粹個人觀察。
關於左三，kjj同pyc之間好明顯發生左啲事令到佢地關係大不如前。有留意佢地消息既都睇得出佢地喺fanmeet等場合被問起對方，個感覺明顯係生疏同冇咩聯絡。
而究竟發生左咩事，我睇過部分飯既所謂爆料，無非關乎工作同利益衝突之類。但我始終相信唔係咁簡單，真相係點得佢地先知。
至於允在，其實你細心睇返之前五人時期某啲線索，都可以肯定佢地一齊過，尤其係08年前後嗰段時間。好多人話係炒cp，但我肯定炒cp一定唔會炒到呢個地步。如果佢地當時唔係一齊，有幾條片我真係到依家都解釋唔到。

其實輝人同華莎都似

無知一問 日月係咩

超話係微博到有啲類似係tag咁上下 咁你禁入去超話入面睇全陪都係講佢既野黎
佢離開左sm之後有簽新公司 但都係無影同埋
佢10幾歲就成家移民左去美國 佢本身好少講屋企人同佢屋企人都好低調 所以可能有啲錢掛

好多人都話佢想做演員唔係idol所以先無參加sj活動
首先 佢係sj出道前係同希大一樣拍劇出道先既 到sj出道去到don’t don個段時間 佢人氣一直係sj入面頭幾 sm好明顯都好捧佢 因為佢份人好靜 但情書 xmen佢都上好多 但之後去到sorry sorry 佢無啦啦消失左 就講佢想做演員所以停左sj 活動

但其實佢擺明比人雪 先唔講佢停左sj活動 佢停左sj活動後拍既舞台劇 電影 同電視劇 係好少量 由09到15年佢既活動行程可以話係少到無人有 少到可以參與埋sj活動兩邊兼顧

之後飯圈啲人就話佢係得罪左高層比人雪 (估應該係講錯野 佢份人好靜但講野好直接 ) 如果唔係雪佢點會咁樣無啦啦咁 sm最鍾意錢係人都知 而佢明明嗰陣係最有人氣之一既成員 可以好好圈錢 但都要無啦啦消失就知係出左事比人雪q左 但點解比人雪左仲有戲接係因為sm都要落台階 話明專心做演員要停sj活動 咁點可以唔比戲佢拍 但比佢拍既都係垃圾戲 我係本命飯都覺得睇得難受

但當然都有人話佢無比人雪 但我飯左佢咁耐真心覺得除左係雪佢無其他原因令到佢咁無影無蹤

以前愚人節都係等睇twitter同啲站睇下改成點

有冇人爆下gfriend

有幾老 講到實力顏值而家d團點比得上 果陣一二代團係盛世
人有各志係真 除左錢 想做自己音樂唔想比公司綁住都好正常我覺得 神話呢個團我都好欣賞

啲料真係笑到氣咳

輝人望華莎個眼神似有野 特別係佢地去日本旅行個時起酒店開戈段vlive

Baby baby let me love ya love ya 搞到又想去睇番d live

真心想知sj有冇gay?
好想赫海係真 李東海淨係適合比人寵

隊內有基佬

好仔黎
成日都見到佢

有冇閃嘅爆料聽吓?尤其泰民同key

你個名
幾時唔續fnc 呀

f

赫海係我睇左咁多年都睇唔透既一對

宗泫昇延互unfollow大家
唔知發生咩事

Hjs?

Key係咪真係gay 一直覺得佢行為好女人

hjs?

泰妍係國際出櫃日post 彩虹照同獨角獸
我覺得直既人根本唔會咁做 同埋根本唔會知
所以佢應該至少都係bi

朋友落過韓國les 同 gay club 話好多人仲爆哂 所以唔好話保守就冇gay 同 les 全世界娛樂圈 特別係les好多 韓國都唔奇 但同一隊全部都係就

我覺得佢基味都幾濃吓

得啦係啊知道

靠gaydar都判斷到啦key就

係連登問題啊 唔係佢係咁重覆

Jimin上過哂red velvet 同twice Japan line

網路繁忙之後取消回覆就覆到

想知krystal 有冇野爆

Lee hi 都有野爆？

想知鄭容和究竟是咪同李宗泫搞不和？
前嗰排上微博成日見到啲容飯屌李宗泫
有無人知？

股票單野？
利申：知啲唔知啲

係不和

同jessica不和

吓 佢哋唔係好好感情㗎咩?

做Jessica and Krystal 個陣未好

繼續唔好比佢停

佢係咪冇出過個版面

我聽係唔關太妍事，唔知係個音樂定臨時有問題先無唱，我記得太妍自己都話好可惜

又到你

聽返黎都差唔多 sorry 咁多位

上網睇好似話明明話李宗泫都關股票單嘢但就射曬落鄭容和度？
其實我有時係度諗點解好似全間公司啲人都想夾份玩殘鄭容和咁

利申有錯勿屌

我都覺得間公司好似想攞佢命咁

笑到痴線
Loop到1001啦

硬係唔覺鄭容和會冇女朋友 但又唔知點解前個排可以做死佢 但又唔爆埋出黎

我已經識背句嘢

諗唔明fnc嫁啦
明明就靠鄭容和揾錢
但佢就令到容和一次柒過一次
早摺早著啦

我睇微博係話三個成員都唔妥鄭容和 李宗泫同鄭容和最不和

其實係後台點聽到佢講野
就算係都唔會講出黎
全世界邊到都好
做藝人種族歧視都係死罪黎

咪就係
公關做得唔好 屎都無得食

美男同我結個時佢真係好正
但拍拖都叫死罪咩

條女一向都有收兵既習慣
佢地一齊只不過係條女想r條仔人氣

你都一樣啦
一開波靠你打生打死
最後佢點對你呀

想問成鍾係咪gay既？覺得佢kam得好緊要，俾人話似宋慧喬個陣仲要係真心開心

Jimin同過娜連示愛被拒

食煙食到把聲爛撚晒

想知紅薯有冇拍過拖 好耐之前新聞報過話鄭容和搬左去徐賢屋企樓下 雖然後尾又搬左 但好似仲係住附近

提起南優賢諗翻起佢之前特登飛去日本睇金在中con 兩條友睇落唔似有交情 莫非又是炮友？

本身拍拖唔會點出事既 但你拿緊野再爆多幾單就會好大穫

上面有人問Vixx，演唱會high five見過真人，忙內皮膚極好，好到似真人美肌左咁 對眼好大，btw我諗佢上年整左個鼻

hongbin笑容勁燦爛，會好真誠咁對住你笑 leo勁高膊頭好橫，其他人印象好模糊了sorry，當時好緊張

同埋聽過追佢地既台飯講佢地都西西地，某幾個同佢地台下打招呼會唔應，但我唔記得係邊個

但我覺得佢地都唔係行開親民路線的了，係有d距離感

btw真心覺得佢地係唔妥N，唔係節目效果咁簡單，不過近兩年好似好返d

想聽多啲Apink

More

李宗泫唔是之前係ig呻話好抑鬱但轉個頭又比人話佢搵女咩

南豬終極公廁

對住fans好態度背後閪嘅都算
點解而家啲idol對住fans都閪 米飯班主嚟

反而覺得solar係知星對佢有啲野，有時會刻意迴避

想知2PM有無料爆 除左落club

某幾個女團成員同時追池昌旭
男方唔想受騷擾
所以決定提早入伍

仲嚟 呢句嘢出咗有冇三十次

真係識背

推到1001啦

Jimin 好大食
成隊twice 周嚟俾佢食哂

唔係啊 send個時個app話線路繁忙 send唔到 我咪再禁

[member] 之前美巡既時候 Apink咁喬都係美國
班仔其中兩個有去撚班女 重溫舊夢
佢哋兩團既愛恨交纏 應該都幾多人知？

傳到咁誇張
呢啲真係睇到我笑

仲有rv

之前黎香港開con去左睇
悶到仆街
播類似vixx tv嘅vcr都播左五分鐘以上
成個演唱會好似靠N 搞氣氛咁
最失望係連eternity都唔唱 淨係唱新歌

暗黑推post大法

我知道啊 上面都有幫你講過
但真係好好笑

想知多腎係咪les

屌笑到訓唔到

9+5=14
咁忙都有時間食咁多女
In jimin we trust

你禁左幾多下

成日都覺得微博嘅cnblue料唔可信
大陸勁多cnblue唯飯 特別係鄭容和唯飯
仲要係對其他member勁毒 係去到咀咒佢地嘅地步
佢地真係會瘋狂唱衰其他人
想鄭容和solo

重有Rv les嗰啲都俾佢食
朴智旻有料到 9up唔洗負責

呢個又吹大左d 見好就收啦

係我都覺，好似交貨咁唱完就算，幾乎冇交流咁濟，同埋佢地live都幾唔穩下

好健康喎朴智旻

晚晚蒲練習室練偉練歌都食到大把女

佢地有得瞓算好啦，仲有咁多精力咩

Soyou好似92
不過佢同南同key好似自己有個小圈子玩開

好似係... 聽講食過somi pinky Sana 同momo

可唔可以講下張東雨 佢俾人印象都幾唔錯咁

啱一半 有人想聽再講 不過sana係fake
利申 以前係私生飯

見佢唔得咪禁下禁下又禁下

媽 好柒啊

到post3先得閒講兩句 痴線推post快到
見到上個post講少時嘅都幾好笑
有人拎返當年09 10年最多鄰國人喺貼吧周圍亂講個啲假料出嚟
當年少時仲有一個anti貼吧 吹到將中國國旗踩落腳底 又撕爛fans啲信之類
估唔到真係有人信
（不過最近有一單好似係堅 韓國網上拍賣網之類有人賣隻wonder girls嘅碟 上面有wg成員親筆寫比少時唔記得邊個嘅字）
唔知有幾多老飯記得當年少時比鄰國人圍攻嘅景象

Jessica走咗3年 一開始都唔想相信兩邊是但一邊係錯
自從佢走咗 發現兩件事
第一係當年少時嚟香港開con 報紙大賣泰妍允兒落老蘭 影到背影相 個陣只知唔係佢兩個 諗都無諗過係Jessica 而家睇返張相 髮型身形根本就係佢
第二係明明佢同K先生一齊咗好耐 可能已經穩定到要談婚論嫁嘅階段 但一直否認 最近都好似無認過 枉微博上面啲maomaos一直幫佢辟謠 到時真係結婚佢啲fans情何以堪

利申：8年老飯

我以為我眼花

iKON please

［member] 無路 200%肯定
不過nwh 知道佢需要托住樹囉
佢知樹幫到佢圈飯[/member]

講左幾年都仲有人信係泰妍
ps k先生本身係香港做公關

最近有篇透問認左拍拖啦

衰

上面有人話覺得男星如果比人篤穿寧願佢地認都唔想死口唔認
但我有朋友佢話唔會想自己粒星認 除非個對象真係好好
當係美麗的謊言 尊重番你啲飯 話晒你都靠啲妹搵食

識睇一定係睇佢首站

如果年少氣盛玩玩吓就咪認啦，但有番咁上吓成熟，係拍長拖想結婚嗰啲就公開都ok嘅
當然最好就出咁道嘅時間長啲先，重係新人/搏殺期就最好唔好
Btw會祝福
係好多粉絲追星追到覺得個偶像係自己嘅其他人唔搶得咁

老蘭事件我覺得係退團最主要原因之一

我有日食飯隔離枱原來係inspirit 邊食邊聽佢地爆料 見佢地喺咁話nwh係pk 咩人前人後唔同樣 又話dw同佢屋企人最nice人最好 又有提到下lsy同ksk 不過我聽得唔清楚

呢個post係咪多數人都覺得gay/les/bi 難接受過亂食仔食女但直
我就調轉

無論係咩性取向，都可以係專一/濫/搵sp
所以食就食，食同性嘅都一樣
我覺得冇分別，冇乜感覺

想問一直以黎講嘅kpop 97line究竟包括咩人

最諷刺係仲有咁多人真心覺得佢係受害者係度幫口

有聽過Sor

咁快開到3 我1都未追哂

wjsn定pristin?

[member]四千絲打可唔可以講多d無限同apink既感情料

我都係
當年因為sk同神起先開始留意韓國

好掛住佢地係13人嘅時期

好興幸冇出現過我粒星嘅名
btw想知多啲mamamoo

估pristin

+1，硬係覺得佢係西女人

5:30am仲有人痴線

more

+2

就咁睇個樣都覺得佢勁臭串。

仲有真係唔明點解佢會係pristin門面，塊面又方又短，個鼻成個男人咁，靚係邊？雖然呢團overall顏值都係中下，但我覺得小公主點都靚過佢（雖然佢個樣都係西嫁啦）。

呢單野我知，我係台CREW。
事實係音響組同事唔見左黑鬼隻MASTER碟，電腦無BACKUP
睬排完隻碟唔知去左邊，無人認頭。音響部比人照肺
去到開場前段先決定取消
件事唔關泰妍同黑鬼事，但MNET一定唔會認
同埋後台各自有休息室，無可能聽到入面既人講乜

要講MAMA後台我大把野講

More
想睇你發夢見到啲嘢

個陣時未留意Kpop
睇到新聞時我都覺得
兩條女身型都唔似個隊長（泰妍）
咁都有得屈

想知eunha真係有同Pjm一齊過？
唔係啲fans自己ship嘅CP嚟㗎咩？

廿四個鐘keep住推

IU 係雞 講完

講俾我知

笑撚死咁都開到4

3

是非既野我都可以唔理 真定假我都唔知
我最撚憎佢去fm前仲去美國瘟仔
瘟到就出發前一日先返
唔撚洗綵排呀？話8 others踢走佢
佢有無諗過成員感受？
依家隔左幾年喇 又借意提下少時
扮大方支持人地呀 話仲有同邊個聯絡邊d無
搞到路人又係到ff 借d意踩少時
少時係一次都無話過佢呀
Sunny仲係電台暗示叫佢可以既不如返黎啦
呢條女不知所謂

想知Krystal係咪bi

P社小公主真心正 閪面得嚟唔會扮唔閪
閪到出哂面

同Sana

星星明顯les啦 關有謙咩事

Apink真係雞團？

不要再說了.jpg
宜家都唔係好敢睇翻人體探險隊同4 houses(係未咁讀？)，尤其人體，18個同場果集真係驚會喊到癡線

睇完東神預告照
大大陣佬味出晒嚟，正到
但係宜家後生啲團好少有陣佬味，好多都成個小白臉咁
全部都追求做花美男，反而少咗最吸引人嘅佬味

有冇Tara料去大陸個排係咪已經俾人開發哂

係娜璉成日姣人

就係睇青春不敗入左孝敏坑

但akb爆拍拖真係有懲罰 除非有事務所保你先可以冷處理

求下你爆下名俾我知

下 有同學未出道之前識佢真人 出道後就扮唔識佢

想知

咪撚用蝗語啦
視頻你老母咩

Ok咁我自膠

我覺得被窄壓不滿好正常
但唔好咁on9係公眾場合講囉
特別係奶共同pjh 影衰成隊
利申 101飯

有人話bp rose人設反差大
我反而想知jennie kim性格為人點

我宜家先見到原來芝士你係度

amber

成日問解約退團內幕嗰啲
其實真係唔會因爲單一原因引申出一個結局
你唔會知道公司、電視台同其他金主各方從中作梗左幾多，可能仲有埋屋企人既壓力
有時藝人行嗰一步，都未必真係佢想行

咁真係好奇怪sm咁中意錢都會雪一個咁有潛質既人

蛇王中

屌 咁好心機send咁多次

我想知女友

Kpop post都可以開到3 幾驚連登仔又話人韓狗

人都走咗仲要拎嚟講

2個人黎嫁喎清

唔係講緊閃個個啊

sorry 無睇清楚自膠

講多啲 柒隊內關係如何

姜daniel而家同梗sana一齊
Momo同佂國

新post

下2pm已經唔係善良誠實啦
不過唔知有冇人仲有興趣知佢哋嘅嘢啫

有興趣！

頭先錯咗post名, 呢個先係

有無得講下jay park退團

Sj東海同藝聲係咪真係唔妥

有

人地係一週見8次既關係

果時真係好中意無限 但佢勁耐無曬消息又唔cb搞到無再追

1001